有無一聽就知係雞係公廁嘅名？

有無一聽就知係雞係公廁嘅名？

Patsy
Jaqueline
Natalie

林愷鈴好撚豬啊

jessica

俾個正評你啦
咁有創意

暫時無識人叫Jessica

＋1

暏時

chole.....

樓豬老母

Allison

林鄭月娥

佢老母先勁

心穎, 欣桐

rainbow 🌈

有西都係雞？

Jessica

chicken

daisy

詠儀 (同音)
家儀(同音)
芷晴(同音）
家欣(同音)

kimberly
ashley
crystal
venus
claire
yvonne

嘉欣搏唔到 識三個叫嘉欣
凍到幾度都谷胸低胸咁 又成日姣仔

潘曉穎

Sor lor

ashley crystal

Suki

邊個會屌？

搭多個
芷欣(同音)

Yuki

你玩曬啦，依4個名起碼三份二港女

NANA 娜娜

班狗

Toilet

cherrie

Rachel

Carrie
月娥
若驊

RUBY

SONIA MILK

Carrie lam

Stephanie算嗎

凱婷 （同音）

你老母個名咁得意嘅
4個字 架妹嚟？

Ashley 真係雞名

Regina
Carrie

Milky

Sonia

點讀

Chloe sr9ly

Regina

Irene

Kate
Crystal
Kristy
Christy
Krystal

Christine

Carrie Lam

Google translate la

乜佩佩都係

Natalie

Chole
Coey
Cathy
Kathy

Rebecca
Coco

Angel

VIEN

咁啱我都寫左Angel希望唔係同一個

Christy
Rainbow

兩件Natalie 留下負皮

乜都俾人睇哂 都仲可以咁風so

Taylor Swift

ruby

+1

Lucy

我覺得ok ball

Abby

眉條太粗
扮abc

你個名

典 不滿？

出黎隻抽
利申：好L瘦，應該一拳被你打死

冇人講vivian?

出嚟啦咁

無識到Vivian

Stephanie
Tiffany
Karman

Tiffany
Dior
Janice
Jessica
Queenie

Queenie 真係

Ashley Lam

Bosan Chan

叫呢個名十個有九個都係姣閪

agger

叫自己做queen

叫quinn/ Queenie / queen 都On9

cherry

私怨post

carrie

仲有嗰啲月份，生果，食物

april, may, june
apple, melon, banana
candy, sweet

Janice